歡迎大家再次回歸迷雲大家庭

睇左幾場 我宣佈雲爺爺清走黑氣石令球隊重上軌道又記一功